參與人數少左呢個係事實,亦需要面對

認真咁講,動員人數少左的確係事實,做既野唔應該係繼續情緒勒索或者不斷派危機感
而我覺得當你手上既牌愈黎愈少既時候
最需要既一樣野
係減少你既cost
所以我真心想講
以後想做真係無乜危險性既事既時候
切勿帶任何可以俾人鋤得你入既野
唔好再有一絲既僥倖心理又或者係想搏
依家已經係進入左一場你死我活既戰鬥
睇邊一方投降先
當你愈用低成本既野消耗對手愈拖得長
對手愈容易捱唔住
唔好講話咩呢d就等於係投降又或者係無咩建樹
只要每人做少少,就係一大份力量,盡量推動多d人做到更加多可以輕易做到既事(eg罷藍商)
如果有一日同我講用我條命可以換到勝利
我會亳不猶豫咁付出
而我相信有好多咁多人
但依家並唔係時候
請大家聰明地堅持落去

最後想講,希望所有黑警不得好死
各位 加油

你老母就少人
又散播失敗主義
最好係屋企打好嬲好嬲

請問我邊句散播失敗主義